路人影相問題

查實出去既人全部黑衫口罩, 有D仲包得好實
見親D人影相都係路人居多, 頂多咪share出去或者打下卡
其實都有D正面影響, 當佢身邊D人唔多留意, 但佢share出去至少可以影響到身邊既人
通常個D都係天橋上面呀, 高少少既位一野影晒成街黑衫, 根本唔會影到大頭
對佢地一黎就用laser燈, 電筒射住, 加上對住佢地大呼大喝都唔太理想......
一黎就射住佢地就好似敵視佢地咁

除左有D襯人飲水除罩惡意影大頭個種（呢種就屌佢老母啦）之外, 人多情況係咪應該唔洗理佢地呢？人少情況就禮貌地叫佢地唔好影自己呢？唔想比人影到就做好保護自己既行動就足夠

我就無時無刻都口罩, 完全唔擔心比人影, 同埋D狗用呢種方式去捉到人既機率真係好低（我覺得）

正皮: 比佢影無所謂啦 （路人並非惡意者）
負皮: 影乜都唔得

如果覺得影乜都唔得既, 麻煩都禮貌少少對佢地, 唔係同路人都未必係敵人

推

be water
be smart
be humble!!!

好言相告
唔好下下屌老母

可以影
但係行過見到會提一提 唔好影到樣

影背面唔會有咩問題
你對撚住人地塊面做咩呢？
見過唔少
係要對住黎影
人地叫唔該唔好影就發火
你要畫面咪影背面囉
唔該

我都係咁話
如果佢地真係影
會唔會叫佢地遮一遮樣咁po

係
我明係想儘量保護大家
但係包實自己令人認唔到其實都係自己責任黎
記者影更加點都唔應該阻
見到好多包到自己全身 連鞋同袋都全黑
咁樣先岩

就算點都好都唔好咁冇禮貌一黎就屌啦
今日有個呀叔一影就俾人屌老母
我過去同佢道歉
佢話佢支持我地既 叫我地加油
好撚慘架大佬 支持仲要俾自己人屌到一面屁

始終覺得去到前線都好多都仲有會俾人認到既特徵 呢啲位係自己應該做足先

push

推~

be humble 一推